藍絲老母痴撚左線

屌我老母，不嬲都話政見不合米吾好傾政治，一番到去電視永遠都係cctvb嘅新聞台，老母中撚左毒咁日睇夜睇。佢一個好撚專制嘅老母，話吾俾去遊行，我米吾去。
但！元朗單野真係激爆我嘅憤怒！由6.12開始忍，望住香港越黎越吾似香港，政府暴政警察暴力，到7.21仲好明顯警黑合作。我真係憤怒了，我一邊睇直播一邊喊，覺得香港社會病撚左，覺得香港警察保護黑勢力欺負爭取正義嘅青年，我真係好心酸。我係屋企打左好耐999，媽咪係廳睇住tvb一邊鬧民眾點衰點衰，點搞壞香港，依家連國徽都污衊埋！係咁屌係咁屌。我忍吾住了，我藉著話落街買野食，跑去元西幫手。番到去，我就照扮冇事。第二日，我聽到老母同一個冇立場嘅姨姨傾電話，姨姨鄧元朗市民傷心覺得白衫人好恐怖，又講到點解警察咁耐冇到。我媽就話，打得好吖！啲人搞事乜乜乜。屌！仆街。嬲撚到我，出去廳，屌！仆街！仲睇緊cctvb，嬲撚到我，講左句，「姨姨你吾好聽佢講，媽咪cctvb冷血嫁！」之後老母發癲，想打我，逼我入房又想撚凳打我，俾人打嘅我緊係保護自己，「期間我一直問佢係米冷血？咁多無辜嘅人俾黑社會打喔，你有冇良心」老母見我反抗就衝入廚房拎刀想自殺，一邊係到嗌，香港廢青搞到香港亂曬。

點解你要阻止佢自殺？

咪由佢自殺lor 佢生左你 但而家既佢唔係你既同類 你唔洗同情同幫助佢

之後我就搶刀，情況好亂，刀冇傷到我老母，反而整我我手界到一條都深嘅傷口，血係咁流，老母見到咁仲係到發癲話乜乜乜廢青，佢想要安穩嘅生活。。。我手係咁流血，盡管我好吾想call狗，但我都係打左999，屌你老母！又黎得幾快喎！警狗黎左之後，我老母扮撚曬可憐。又話乜乜乜對我吾住，喊曬。「警察未黎時我老母好撚惡」之後入院包紮就吾講了
我老母俾情緒科醫生見完就叫社工傾。番到去，我老母吾想有社工跟！就話我同佢道左歉，之後，俾電話我同社工傾，我嬲撚到震，我老母吾撚係吖嘛？你用刀搞尻到我，話我同你道歉？
依個乜吾係藍絲一貫作風？打橫來講？顛倒事非？
真係好撚辛苦，香港社會已經令我絕望，係屋企我都感受吾到一絲安穩。真係可悲。

始終都係吖媽黎⋯⋯

睇完全部
所有野都係源住tvb
打爆個電視或del台就無事

自已搬出去啦 一蚊都唔好比佢洗

源自

已經冧住簽個拯救家人計畫

他只是個孩子呀

去親戚朋友到住幾日先
再send琴日義士單新聞比你老母嚇吓佢
有情緒問題記得搵社工

叫佢遲d先死
保費未加大丫

成咗年未

d 5p字睇到要洗眼

冷靜解釋
其實佢係無助，唔係發癲
好好入既位黎
當然你要好通透、好長氣、好有耐性、好有理據知識咁説服佢
由「民主不是萬能藥，但是是防止統治者發癲既機制」同三權分立講起

咁咪做孝順女
行老共果套
反自己老豆老母

師兄，同情你嘅遭遇。
建議先離家，等心情平復先，明白你心如刀割。
如果有咩需求，照直開聲

出身未？

放心啦，啲藍絲得個講字，最愛惜自己生命，肯撚定唔會自殺
想嚇到你唔會再岀去咋

佢自殺死左未

就算見到陌生人自殺都會阻止啦
何況係自己親人
你估黃絲好似d藍絲咁冷血
對樓主黎講係佢阿媽黎
而家果個唔係你阿媽梗係咁講
講得咁口響
你幾時批鬥自己屋企人呀

深度藍絲 冇得救了

成左了

成日話搞亂香港都徙9氣
搞左成個月 二百萬人上街 咪又係咁
你問下伯母件豬西香港到底受左咩影響啦點亂法啦

你懂我

始終都係老母

情緒勒索緊你呀

吾你老母
米你老母

佢一講政治嘅時候 我就stop了

係。想我同佢同一陣線

你條柒頭字都未識 上乜撚野連登

真係講返句屌你老母
去阿姨或者朋友住著先
可以報社工，話你老母家暴有自殺傾向
自己有生命危險

推 同你身同感受

佢唔俾你出去
你試下拎把刀扮自殺睇下佢彩唔彩你

其實呢種係一種呀媽最常用嘅心理戰術，用一種悲情/親情牌將母子/女綁埋一齊。

呢種方法一般講來只能夠靠你努力d慢慢畀開導佢，唔好因為一句藍絲就遠離老母。
(衰d講句，你唔去理，結果就全香港人一齊承受)

其實各位巴絲打有冇辦法，一齊研究下專門針對家人嘅藍絲文宣，睇下有咩方法可以拆解，令佢地轉黃。

保護好自己,你黎到呢個世上ge首要任務唔係為父母負責,佢如果唔理你死活,你甚至要對佢有所戒備。

見到嚟句唔洗傾落去

俾個建議你，同唔識自控嘅屋企人千祈唔好硬碰硬

你要善用自己優勢
老母有FB，就幫佢封鎖所有不良資訊，加返港台、01等正常少少既PAGE
電視就起碼要刪81、83

你信佢自殺？講真人一定會死

你幾大先？2x尾 呀媽死左客觀講影響唔大

你過多幾年都結婚有新家庭

笑左 你中學生？
到你結婚後 都會好少聯絡
死係必經 唔係你殺佢 有咩問題
雖然佢9成9笠水

你會長大佢會老 遲早要獨立

1x尾，但我覺得說話吾可以咁講 媽政見吾同始終媽咪。况且我得佢一個。

其實好多人2x頭已經搬出來住

都好少聯絡

你估d毒撚40歲仲同屋企人住咩

成咗年又經濟獨立嘅話就搬走啦
走唔到住，都係另一朋友親戚住下避下風頭
冇人性嘅仍然係冇人性
真心驚你嘅安危

一係變藍一係由得老母死非黑即白咩

如果做緊野就考慮搬，未做野睇下可唔可以投靠阿姨一陣，最低限度阿姨都知黑社會打人錯比刀整親呢單野可以係個藉口，話廢事再有爭執整親大家邊個都唔好

真係完全唔走得，裝now鏟tvb可以係第一步，一係就直頭晚晚都夜返盡量減小見到佢ge時間啦

1x難怪
到你做野結婚
基本上一個月都見唔到一次呀媽
感情自然淡
你諗下你仲有冇同小學同學聯絡

搬出去啦, 一個星期見一次食下飯,好過咁家暴法遲D攪出人命.
同埋唔駛駁架. 夜D返屋企咪算囉, 傾咩鬼新聞呀.
真係要講, 就比佢更藍絲,更港豬
e.g.
係呀, 後生仔咁衰? 關你咩事呀? 咪成日掛住睇電視,出去行下啦!
爆玻璃呀? 咩打爛你玻璃咩? 關你咩事呀又? 星期六飲茶啦不如!
打得好呀? 我地行過會唔會打埋我地架! 阿媽, 出街唔好著黑衫,唔好帶遮, 警察,圍頭佬當你係暴徒照打架!
原本政治野就有立場唔同, 你說服唔到佢, 而佢亦有佢言論自由.

吾你老母臭西
吾撚完未呀屌你個弱智仔

呀媽雖然照顧左你好耐

不過唔好講到冇左佢係世界未日

大把人結左婚幾十年

最後都係同老公分開